覺唔覺女朋友查mascara落屎眼毛好加分

增添幾分性感，即刻想捉住佢瘋狂後入再用口挑撥佢啲mascara
最好係waterproof，咁就可以奶到2046都唔驚溶

西水又唔會整溶佢，好刺激啊啊啊啊

簡直係宇宙級情趣

Between，有冇人可以影比我睇？

嘻

試諗下要屌佢屎眼之前，必須經過幾番波折，先了得開啲毛，加上啲睫毛膏有可能好硬，又唔捨得剪唔捨得蚊可以點做？？？？
我諗呢個step可以玩個30分鐘。夠哂皮。

玩弄完一番之後，終於睇到佢晶瑩剔透，粉嫩無瑕既屎眼
只被我開發過既屎眼

哇。諗起都扯到上天花板

想比我玩？

有無女仔肯影比我睇？
我可以提供假睫毛/mascara
任君選擇

大美人我俾緊機會你班臭西做我女朋友呀，好好珍惜啦

負皮的撚樣真不識貨，渣ga

未玩過呢招唔好同人講你做過愛

怎麼了腸b

怎麼了孤b

XDDDDDD

有冇人影比我睇呀

下！？有冇呀！！！！下？？？

我好像愛上你了

咁你快啲查mascara落屎眼毛
一係就成支塞入去
醒支ky過你

搽

黐孖筋

你隻衰野！又想係你呀哥大腸個米奇頭輪迴抽插？

對5住!0r -.-